1. זו דרך שלנו לגשת לשדות מידע מוגנים כ PRIVATE
ממחלקות אחרות. 
PROPERTIES בדרך כלל יכילו 
פקודות GET ו SET
כדי שנכול להכניס לשדה מידע ערך וגם למשוך את הערך 
2. כשאנחנו מייצרים פרופרטיס אוטומטי
public int Example {get;set;}
3. כן, בהחלט. 
4. כן, אפשר:
public string Name {get; private set;} בכזה מקרה:
PUBLIC GETTER, PRIVATE SETTER
5. כן
6. זוהי מחלקה אבסטרקטית שיכולה להכיל רק פונקציות ופרופרטיס אבסטרקטיים . פונקציות שהן רק חתימות
7. זהו ממשק ריק שלרוב נוצר בשביל  נוחות שלנו . אותו נחלק בין מחלקות שלא קשורות ביניהן
8. I
9. הן כולן PUBLIC  
לפי ההגדרה. לא ניתן להגדיר רמת נגישות אחרת
10. לא, כי לפי ההגדרה, ממשק הוא אבסטרקטי
11. בממשק יכולות להיות רק פונקציות אבססטרקטיות. ממשק יכול להיות רק 
PUBLIC  או  INTERNAL
בממשק כשרוצים לממש פונקציה אין לכתוב OVERRIDE
ממשק לא יכול להכיל שדות מידע, אלא פונקציות בלבד .   ממשק לא יכול להכיל CONSTRUCTOR
12. כן
13. לא
14. כן, יכול. ממשק שירש מממשק גם הוא לא יכול לממש פונקציות, אלא רק מחלקה אחרת שתצטרך לממש פונקציות של שני הממשקים
15. בעזרת עיגול ומתוכו חץ לכיוון המחלקה
16. לא. כי בנאי קיים בשיל לייצר מופע ולא ניתן ליצור מופע מממשק
17. כדי להשוות בין אובייקטים. מחזיר אמת אם האובייקטים מאותו סוג או שקר כשלא. 
18. כדי להמיר אוביקט לסוג אחר. במידה והמרה מצליחה, מחזיר את האוביקט שרצינו להמיר אליו את האוביקט שלנו, ו
NULL אם ההמרה לא הצליחה
19. ראה 18
20. מסמן קישור שלא מצביע על תא זיכרון. לכן אי אפשר לגשת לאותו התא
21. NULL
22. מאתרת סוג של אוביקט, מחלקה של המופע. נמצאת בכל אוביקט. 